好撚悶呀毅進仔, 開完比人捉 同 跳樓POST未?

再咁開落去成個連登無晒會然啦
2014一年又呢招, 2019又呢招, 你唔悶我都悶啦